［足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？（4853）

冇人開？